肥胖易不舉腰圍逾90cm可致「旗杆」升不起 醫生建議兩大改善方法助逆轉

主要都係睇怪奇剪接

性幸福都無埋

本身毒撚都冇屄屌
唔關毒撚事

打飛機嘅權利都無埋，慘過做公公

所以為下半身幸福着想
一定要保持健康